是日晚餐，餓J請入

外國唔興情人節，所以今晚清清腸胃食魚片粥。

D顏色咁似嘔吐物

飲粥飲橙汁